msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<12 || n%100>14) ? 1 : 2);\n"
"Language: zh_Hans\n"

#: internet-detector package 
msgid "internet-detector"
msgstr "联网检测"

msgid "<abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr> Name"
msgstr "<abbr title=\"发光二极管\">LED</abbr> 名称"

msgid "<abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr> control"
msgstr "<abbr title=\"发光二极管\">LED</abbr> 控制"

msgid "<abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr> indicates the Internet status."
msgstr "<abbr title=\"发光二极管\">LED</abbr> 指示互联网状态。"

msgid "Action when connected"
msgstr "连接时的操作"

msgid "Action when disconnected"
msgstr "断开连接时的操作"

msgid "Add instance"
msgstr "添加实例"

msgid "Alive interval"
msgstr "活动间隔"

msgid "Alive period"
msgstr "活动周期"

msgid "An email will be sent when connected or disconnected from the Internet."
msgstr "当连接或断开互联网时，将发送电子邮件。"

msgid "An error has occurred"
msgstr "发生错误"

msgid "Big: 248 bytes"
msgstr "大: 248 字节"

msgid "Blink"
msgstr "闪烁"

msgid "Check type"
msgstr "检查类型"

msgid "Checking Internet availability."
msgstr "检查互联网可用性。"

msgid "Checking the real public IP address."
msgstr "检查真实公网 IP 地址。"

msgid "Command failed"
msgstr "命令执行失败"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Connection attempts"
msgstr "连接尝试次数"

msgid "Connection timeout"
msgstr "连接超时"

msgid "Contents have been saved."
msgstr "内容已保存。"

msgid "Dead interval"
msgstr "失效间隔"

msgid "Dead period"
msgstr "失效周期"

msgid "Default port value for TCP connections."
msgstr "TCP 连接的默认端口值。"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device will be rebooted when the Internet is disconnected."
msgstr "当互联网断开时，设备将重启。"

msgid "Disable forced reboot"
msgstr "禁用强制重启"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Disabled: detector is completely off."
msgstr "已禁用：检测器完全关闭。"

msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

msgid "DNS query type"
msgstr "DNS 查询类型"

msgid "DNS provider"
msgstr "DNS 提供商"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit down-script"
msgstr "编辑断开脚本"

msgid "Edit regular-script"
msgstr "编辑常规脚本"

msgid "Edit public-ip-script"
msgstr "编辑公网 IP 脚本"

msgid "Edit up-script"
msgstr "编辑连接脚本"

msgid "Email notification"
msgstr "电子邮件通知"

msgid "Email address of the recipient."
msgstr "收件人的电子邮件地址。"

msgid "Email address of the sender."
msgstr "发件人的电子邮件地址。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

msgid "Enable public-ip-script"
msgstr "启用公网 IP 脚本"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Expecting:"
msgstr "期望："

msgid "Public IP"
msgstr "公网 IP"

msgid "Public IP address"
msgstr "公网 IP 地址"

msgid "Failed to get %s init status: %s"
msgstr "获取 %s 初始化状态失败：%s"

msgid "Forced reboot delay"
msgstr "强制重启延迟"

msgid "Host alias"
msgstr "主机别名"

msgid "Host availability check type."
msgstr "主机可用性检查类型。"

msgid "Host identifier in messages. If not specified, hostname will be used."
msgstr "消息中的主机标识符。如果未指定，则使用主机名。"

msgid "Hostname/IP address of the SMTP server."
msgstr "SMTP 服务器的主机名/IP 地址。"

msgid "Hosts"
msgstr "主机"

msgid "Hosts polling interval when the Internet is down."
msgstr "互联网不可用时的主机轮询间隔。"

msgid "Hosts polling interval when the Internet is up."
msgstr "互联网可用时的主机轮询间隔。"

msgid "Hosts to check Internet availability. Hosts are polled (in list order) until at least one of them responds."
msgstr "用于检查互联网可用性的主机。按照列表顺序轮询主机，直到至少有一个主机响应。"

msgid "Huge: 1492 bytes"
msgstr "巨大: 1492 字节"

msgid "ICMP-echo request (ping)"
msgstr "ICMP 回显请求 (ping)"

msgid "ICMP packet data size"
msgstr "ICMP 数据包大小"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Internet"
msgstr "互联网"

msgid "Internet Detector"
msgstr "联网检测"

msgid "Internet detector mode"
msgstr "互联网检测模式"

msgid "Internet status"
msgstr "互联网状态"

msgid "Interval between IP address requests."
msgstr "IP 地址请求间隔。"

msgid "Jumbo: 9000 bytes"
msgstr "超大: 9000 字节"

msgid "LED control"
msgstr "LED 控制"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Mailsend is not available..."
msgstr "邮件发送不可用..."

msgid "Main settings"
msgstr "主要设置"

msgid "Maximum number of attempts to connect to each host."
msgstr "每个主机的最大连接尝试次数。"

msgid "Network will be restarted when the Internet is disconnected."
msgstr "当互联网断开时，网络将被重启。"

msgid "Next run"
msgstr "下次运行"

msgid "Not scheduled"
msgstr "未计划"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "On"
msgstr "打开"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Sender"
msgstr "发件人"

msgid "Server response timeout"
msgstr "服务器响应超时"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "TCP port"
msgstr "TCP 端口"

msgid "Timeout between stopping and starting a network device."
msgstr "停止和启动网络设备之间的超时时间。"

msgid "Unable to read the contents"
msgstr "无法读取内容"

msgid "Unable to save the contents"
msgstr "无法保存内容"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Waiting for a reboot to complete before performing a forced reboot."
msgstr "等待重启完成后再执行强制重启。"

msgid "Write messages to the system log."
msgstr "将消息写入系统日志。"

msgid "Running"
msgstr "正在运行"

msgid "Restart service"
msgstr "重启服务"

msgid "Run service at startup"
msgstr "开机运行"

msgid "Service: detector always runs as a system service."
msgstr "服务：检测器始终作为系统服务运行。"

msgid "Web UI only: detector works only when the Web UI is open (UI detector)."
msgstr "仅限 Web：检测器仅在 Web 打开时运行。"

msgid "Web UI only (UI detector)"
msgstr "Web检测"

msgid "Network device for Internet access. If not specified, the default device is used."
msgstr "用于互联网访问的网络设备。如果未指定，则使用默认设备。"

msgid "Maximum timeout for waiting for a response from the host."
msgstr "等待主机响应的最大超时时间。"

msgid "Period of time without Internet access until the device is rebooted."
msgstr "设备在无互联网访问的情况下重启的时间间隔"

msgid "Reboot device"
msgstr "重启设备"

msgid "Restart network"
msgstr "重启网络"

msgid "Restart modem"
msgstr "重启拨号"

msgid "Period of time without Internet access before network restart."
msgstr "无互联网访问状态下执行网络重启的时间间隔。"

msgid "Maximum number of network restart attempts before Internet access is available."
msgstr "在恢复互联网访问之前，网络重启的最大尝试次数。"

msgid "Network device or interface to restart. If not specified, then the network service is restarted."
msgstr "要重启的网络设备或接口。如果未指定，则重启网络服务。"

msgid "Restart attempts"
msgstr "重试次数"

msgid "Restart timeout"
msgstr "超时时间"

msgid "Modem will be restarted when the Internet is disconnected."
msgstr "当互联网断开时，将重启拨号设备。"

msgid "Period of time without Internet access before modem restart."
msgstr "在没有互联网访问的情况下，重启调制解调器的时间间隔。"

msgid "Unlock modem bands"
msgstr "解锁调制解调器频段"

msgid "Set the modem to be allowed to use any band."
msgstr "设置调制解调器允许使用任何频段"

msgid "ModemManger interface. If specified, it will be restarted after restarting ModemManager."
msgstr "ModemManager接口。如果指定，该接口将在ModemManager重启后自动重启。"

msgid "Service for determining the public IP address through DNS."
msgstr "通过DNS获取公网IP地址的服务。"

msgid "The type of record requested in the DNS query (if the service supports it)."
msgstr "DNS查询中请求的记录类型。"

msgid "When email will be sent"
msgstr "电子邮件发送时间。"

msgid "Period of time after connecting to the Internet before sending a message."
msgstr "连接互联网后，发送邮件前的延迟时间。"

msgid "Username for SMTP authentication."
msgstr "SMTP身份验证的用户名。"

msgid "Password for SMTP authentication."
msgstr "SMTP身份验证的密码。"

msgid "TCP port connection"
msgstr "TCP端口连接"

msgid "Polling interval"
msgstr "查询间隔"
